「突發」poly手足游繩

百幾個走得甩啊！！！
仲未完 香港人 反抗

Src: 蘋果

拉

好似俾狗識穿左

靜靜地

冇人想知

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

走左幾個

有走到咩 好似一見到就tg..

屌你老母 未撚就街講啦臭閪

屌你老母 同蘋果一樣咁仆街

屌你老母你一係狗一係戇鳩

蘋果都報晒啦 出晒街仲拉乜鳩

屌，偷偷地唔得

蘋果報左

蘋果已經報左啦

過埋今晚先講唔撚得嘅 屌你老母

算啦....蘋果自己都報咗
不過樓主又係柒....

呢d 就咪揚出黎

Tg姐

蘋果都報左 振下士氣得唔得

蘋果話走到百幾個

蘋果報導前, 狗已經識穿左

一早俾狗知左，個位己有狗守，入面仲有人

#曱甴資訊

WL1934 狗電單車
TV4919 狗電單車
KZ1714 狗電單車
WK630 狗電單車
WH3296 狗電單車
狗 私家車
VC 5374
SW 6542 黑色Toyota
UM 4625 銀KIA
UW 4536 MAZDA
UR 5742 Hiace

全部坐滿扮示威者同扮記者！

一早黃撚左 算啦...

你同害佢哋有乜分別

屌 有埋片 黑警射左tg 不過走得甩

如果輸，輸係蘋果呢啲豬隊友
你新聞自由可以先拍照

之後我話知你今日睇真啲咁講解一星期

上Twitter 有埋片 一早黃左啦 黑警有射tg

Apple係黃左先報出黎呀 下晝已經走左百幾人 但都冇報出黎 仲想佢點
而家報反而可以一挫對家士氣

一早黃左啦on9仔 射撚埋tg呀

拉,然後再block撚埋你,dllm擺上嚟講好撚型

快撚d去死啦你

識穿左先報

舊架啦

之前有爽報

唔好屌住，報出嚟嘅時候班狗已經知道咗，即係同一方法用唔到第2次

夜晚先啱

黃左先報, 蘋果幫到盡

link?

屌你老母

不推文屌鳩樓主老母

靜靜哋贏

屌你老母咩

拉

黃左先報 但入面仲有手足

係咪唔撚識睇內文
黃左先報

屌啦

俾狗知道咗先報㗎

邊有片呀

屌你開咩post

走左幾多個？

唉，毒果又踢爆，未走晒架

屌喇星 蘋果係咪玩野

應該好撚早之前啦
蘋果而家先報

蘋果係黃左之後先出報導

偷拍條友講普通話

屌蘋果做乜 班曱甴一早發現左

以正視聽 蘋果係喺狗發現咗先報！唔會因為蘋果報出嚟而黃咗，因為啲狗已經知！

但我地會士氣大增呀你老母！

勇武走晒，黑警捉乜？

屌你老母駛唔駛俾個咪你啊？on99

一早揚左先講架
揾第二次路！！

走你老母咩

士氣post黎架, 件事完左先報

靜靜地贏呀

未報時狗已發現左去埋現場

收皮啦屌你老母

DLLM, 完

要屌我老母 屌我係臭閪嘅你哋慢慢
蘋果報左我先講姐 又唔得
振下士氣得唔得啊屌
與其再屌我老母不如做返正經野幫手

收皮啦屌

其實早一排㗎啦

比狗發現左先報架

蘋果等黃左先報算係咁

黃咗架喇已經

黃左先講ok啦

tg都出左，你訓撚醒未

希望仲有其他路

比狗發現左先報 算係咁啦

乜撚 係比狗發現左蘋果先報岀黎

其實8點幾已經走緊
蘋果冇害到手足

d狗知道咗蘋果先報，我想知樓上班仆街係屌乜？
屌緊d抗爭者成功走甩？定原來全部文盲黎？short撚咗呀你地？

俾狗發現左先報架